邊種無損音樂檔最好？

想整埋歌曲資訊tag

邊種最好用

DSD

留名

flac 最方便

Wav

WAV落Tag好似有問題

Mp3

用開flac